其實保皇黨選情愈嚴峻，禮物就愈大份

只要投佢對家 下屆就會有更豐富嘅禮物

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

理得佢大唔大吖
利益肯定系建制既粘合劑 。。。

冇利益，邊度有人幫建制做野

要咁教育d公公婆婆

想要再好d嘅禮物就要投對家 等佢下年更加嚴峻

每人番去教自己家裏既寶貝！
唔好爲了蛇齋餅棕，毀滅香港！